教主又響踩場直線抽擊雲伯

幾時分裂

雲伯，世代交替就必然。成日話後生仔唔掂害人，人地法國就真正普選，唔使講咩永續基本法、做得差咪落台囉。

你咁大義凜然咪出返黎補選爭返個議席，實踐你講嘅城邦論，唔好話咩美國特朗普用你嘅戰略，打飛機打到美國咁遠。日日同班網絡遊魂搞清算、立法會議期都就完，成班人一事無成連無議員做嘅黃毓民都搞唔低，仲要咁屈辱係my radio 開咪，收皮啦。

成日講海外建國得個up，連點樣實行去邊度都講唔出、蘭花啤梨都搞團去馬來西亞考察，你地又話人唔死守、抗爭。總之道理就係你地青山城邦派到、其他人有異議，唔同立場就係鬼。

政治老人
連碌撚都知自己政治能量玩完, 佢條傻仔重每一求天拜地.

上年9月唔搞咩熱普城
而家仲係議員

唔拖住班負資產
唔踩入熱城同本民青紛爭
只講全民制憲
上論壇屌下建制

真係訓係到都贏

果d咩鄭松泰，黃洋達口口聲聲又話師父，又話邊個搞教主同佢死過，班友有冇出過聲？話梁天琦反骨，咁果兩條友又係咩，豬狗不如

補LINK重溫

唔單只佢哋兩個啦，
當初本民前離開MYRADIO，紅登都唔少熱狗話梁天琦反骨，
好想知佢哋而家點睇，有無抗衡云伯嘅網軍？

要整治下陳雲d鳩up

阿靳又自動避席

本民前根本唔係反骨，唔可以有唔同意見咩
佢地同一個理念就真係反骨啦

果件動漫毒撚唔係話陳雲毓民好團結，叫襯家唔好撩佢地既咩

其實係咪襯家都好，唔好撩不失為一個好方法，
佢哋實行嗰套係用仇恨嚟團結內部，
當無咗共同敵人後就會自然互相攻伐，
當然佢哋不斷製造稻草人又係另一回事。

其實都無人撩佢地，全部人都係食花生咁笑鳩佢地

幾分幾秒？

一屌云伯, 就無阿靳

隔離一早有人屌佢呢個POINT

[教徒：風火輪] 一齊睇下陳云根（陳雲）篇弱智評論

我覺得教主之前唔趕云伯走

依家係, 你唔走？我屌到你走, 睇你頂得幾耐

云伯係MYRADIO個垃圾節目, 隨時收皮

云伯好厚臉皮,

未必屌得走佢

一陣云伯又係FB死狗

9:30開始聽，直線屌緊陳雲

屌完一輪,教主:我同雲伯咁多年朋友,佢唔會介意嫁
下一句:介意就唔係朋友

毓民呢招高呀，引蛇出洞，等云伯先反佢枱。

台長聽到皺曬眉頭
因為早一日先同雲伯做完節目

陳云根真係好on9
點解咁都做過大學教授？

我都覺

毓民節目臨尾一句, 好仆街

所以台長黎緊都係陪云伯坐ONLY

搭咀附和云伯咩？ 分分鐘仆街

幫毓民係云伯節目踩返云伯咩？ 又即係自己倒個節目米

我覺得台長心諗：「 屌你老母陳云根, 快撚D自己走啦

嘥我時間坐係度, 仆你個街！」

根本由頭到尾, 熱普賤聯盟都係建基於金錢利益及政治利益之上
尋日毓民都講到明, 講得白, 話係選舉時先忍住唔屌陳云根, 話佢D野根本不可能, 仲話云伯死個日都唔會建到乜春邦聯, 粗口都出埋

選舉時, 毓民係明知唔對既野, 都忍住唔講, 為既都係政治油水

毓民自知自己政治能量已經消失，就專心搞返自己網台、開下政治新秀班去傳訊、啟蒙。可以得閒湊下孫，樂得清閒。

但是黃洋達、雲伯仲係對立法會議席眷戀，選唔到又要團結返班死忠支持者、就要搞內部清黨，企得唔夠硬好似盧思達幫你站過台都要打。可笑的是打盤菜瑩子、奧樂蜜C同間女僕咖啡店淨係識Facebook留一星負評，同班大陸愛國盲毛受匪國煽動去反美、反韓無分別，人地毛都無少一條。你班熱城盲粉同飯民賤種對香港一樣有共業。

我估都係咁啦

黎料啦！

Wan Chin
1 小時 ·
陳雲：我最討厭政客講的一句話，是「未來是屬於年輕人的」。我二十幾歲的時候，也聽到這種話，心裡面是這樣想的：「權在你手上，要玩弄、要虐待、要出賣，由你去做，你說未來是屬於年輕人的？那麼現在就屬於你的囉，由你來出賣我囉。為什麼你不說，現在是屬於年輕人的？」

「未來是屬於年輕人的」，是那些準備出賣年輕人的人說的。毛澤東以前就講過這種話，說什麼青年人是八九點鐘的太陽，世界總歸是屬於年輕人的。結果，中國的青年給他害死千萬。

年輕人啊，聽到中年和老人說「未來是屬於年輕人的」，請對他們說，請下來吧，我們不等未來了，現在就要屬於年輕人的，請你滾蛋，把錢給我，把權給我，滾蛋。

毓民已經第二次講, 自己搞掂MYRADIO節目

睇黎都想CUT云伯 + 熱狗D節目

建國研習班好似停 云伯都應該停 但有一集教主話想搵番盧思達做節目

唔得嘅教主咪做足五日 一四做踩場 其他講歷史

建國就係泰博老婆有左唔做,搵堂主教主講下串班雲粉未必真,不過之後有個新仔開節目,一個同台長一個自己,唔洗驚無節目

所以比人炒撚左

搵返天琦做節目啦

其實由頭到尾, 天琦對教主都無野

真係完全無做任何野去搞毓民

完全係熱城班人係度造謠煸動

搵返TIFFANY啦

我想聽TIFFANY

唔好玩啦 仰兄屌撚死佢呀

盧思達肯回巢就好笑
成件事真係抽到雲伯啪啪聲

黃台仰？ 佢收皮啦去, 超廢...

搵齊人, 星期一至五唔同節目, 一齊屌柒云伯

睇佢走定唔走

係咪真係咁厚臉皮？

留明

留名跟進

咁又未必 我見教主都成日like無待堂啲文 無待堂調番轉都成日like教主啲post 佢會番myradio真係唔出奇

繼續打「全民制憲」都可以做到啦
無啦啦永續「基本法」流失左幾多票

係無啦啦癡云伯加臨尾喪屌本民青 搞到九西基本盤去曬游b度

云伯面皮真係幾十寸厚 竟然仲做緊節目

究竟邊個話要預埋陳雲
教主上次講到好似講和咁
又話同陳雲傾陳雲又出左篇文
隔唔夠幾耐又開返炮
當初直接 cut 佢節目算撚數啦
本身都得罪人多
都唔怕得罪多個無業阿伯

陳雲真係好撚柒，明明要靠痴毓民，但又要郁佢，郁完佢又後悔死哂狗咁上踩場話頂替毓民諗住大和解，點知發展到宜家毓民唔領情，陳雲見救唔返先惟有反擊，不過都係垃撚圾，又係冇開毓民名屌，燒山都叫大把錢同毓民反得起面，你個禿頭佬乜新鮮蘿蔔皮呀，識唔識照鏡呀，你話你就算冇野撈都會同毓民撐到盡都叫有骨氣，但個日上去踩場話幫毓民老兄頂更，心諗你可以去到幾柒

而家啲雲粉見到雲伯俾黃毓民開名斥責都唔敢還擊，好似藍鳳凰，三國人只係識cap myradio Facebook group黎捉人批鬥，看更葉狗同個師奶嘈淘寶鉆板，紙尿片、橡筋。
對個myradio不滿咪採取置諸不理，不瞅不睬態度。唔好學何志光、陶君行咁永遠活在黃毓民陰影下，仲繼續收聽佢節目黎捉佢說話內容。

連黃毓民個名唔敢直接開，用榮主稱呼。呢一群網絡污合之眾只係識圍爐，最啱被人利用做白手套、網絡水軍。

仲有最縮頭的黃洋達未出聲

陳雲好明顯真係共產黨派黎分化本土派

派啲𡃁做爛頭卒試水溫

梁有幫游落街站喎

大家有所不知
my 台近排應該唔係幾掂
又cut 大香港早晨，又成日自吹自擂有好人上黎交月費
9月之後d 支持者陸續歸邊
一係設城邦搞理論建設，得閒做網絡爛仔周圍清算人
一係返熱時熱狗個邊有議席有資源有人聽
my 台越黎越弱勢
近排見到陳雲上港台節目勁多人討論
又知「鬧交」又多人睇，咪扮分裂
佢好想人地請佢上去節目

有跟開都知毓民前排不停話要搞多張評論報紙
宜家無哂聲氣，9成諗過蝕錢收場所以算數
佢心入面係好想學熱時
人地節目多，節目類型青年向，吸引後生聽眾
又有自己報紙，狗仔隊，
樣樣都係毓民想做但做唔到
最近毓民都幾乎屌到鳩達上心口
但鳩達個邊完全唔回應
我諗都係出於商業決定，
熱個邊接收埋泰博索性想轉型，想企業化
泰博就搞鳳凰計劃呢類 社企活動
呢個時候最明智既選擇當然係唔陪毓民癲，廢事影響形象

抽擊陳雲連美國選舉人唔識個到好正

我諗全高登仔都識

陳雲上港台節目勁多人討論？
勁多人嘲笑佢咋掛？
譏諷同討論唔識分？

黃毓民呢, 都係自作業啦
抵佢死架喎

成班垃圾

講明退出政壇 問你去唔去啲政治活動都預左你唔去
搞報紙佢自己計下數都知計唔掂數
Myradio依家仲未搵到自己定位
之前話收廣告都係未有
如果佢條𡃁有睇呢度 好心你係醒既就加多幾個廣告section落重溫 有時開重溫連廣告都無 唔知你點賺錢

離一離題 鳳凰計劃其實好值得搞
之前有人開過好類近既post

同意

熱血時報份報紙停刋左幾耐阿，個狗仔隊拍左兩張相交差，黃洋達上年仲恥笑緊傳真社籌300萬呃飯食無撚用，而家人地爆左幾多單獨家新聞，仲要抄人稿當自己報導。

鳳凰計劃都改壞名，足球搞呢個已經衰左，而家問你拎錢黎搞社企、倒不如學民協直接問政府拎資助，唱紅旗反紅旗仲實際。

以做生意同搵錢黎講，毓民真係遠遠不及黃洋達

我又唔覺黃洋達搵錢有乜咁勁喎
之前吹到點勁點勁, 又唔認有收毓民錢
依家毓民踢爆佢每月食緊毓民至少3皮啦
佢無左每月3皮既CASH FLOW, 仲有無錢賺都成問題

佢仲靠乜搵錢呀？ 維園年宵 + 書展

年宵都仲可以搞下, 以前同毓民各自投一檔, 大家係隔離,
往後都可以做, 但毓民一定唔再係你隔離囉, synergy仲有無先?
人地去毓民度買野, 順便係隔離買你熱血D野,
覺得你地Friend底, 將來無呢件事啦

書展就放攤位, 毓民D書放係度賣, 大家拆返錢
以後毓民D書仲係咪放書展你熱血度賣呢？
毓民本身有料到, 佢算係多產既作者黎
你熱血靠云伯、蒸魚安D垃圾書咩？
2017年云伯如過街老鼠, OUT啦佢

以前熱狗生意OK, 係因為大家覺得佢都係本土派, 係陣營一份子, 大家都支持佢, 買佢D野

依家？你一反港獨, 二串謀云伯出賣本土其他派系, 三反毓民骨, 大家仲係咪支持佢地呢？ 熱血真係頂到多4年, 係靠北大PHD份糧咋, 下屆佢都滅黨啦

的確蝗上比教主更識搵錢,佢從政就係為左賺錢,休班警都可以出書教主邊夠佢玩
出報紙你估易咩,一大陣野要準備,又要搵記者,你估揸住手機相機就係記者狗仔隊咩,著住候選人TEE去另一個候選人到話採訪人,抄人新聞當自己 呢D鬼係報紙,content farm就有份

陳云根

究竟佢幾時死？

鍾子偉
執行長
前三麗鷗中國總經理，美國三麗鷗企業開發部經理。哈佛商學院2009年畢業生。曾任職於美國紐約Ralph Lauren，瑞士銀行證券研究部，商周專欄作家，台灣模擬聯合國推展協會創會理事長。在媒體品牌、零售、行銷及國際事務方面都很有經驗。喜歡寫作、看電影。